俾天收

林鄭你個八婆 乜野叫做收左外國錢做野
係咪痴撚左線 你知唔知你咁樣做令到幾多人絕望
你唔去聆聽市民既聲音
個天會收你